{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 하우스봉봉펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 入室拒否は最大人数を超えた場合にのみ発生し、この場合は払い戻しできません。 ペットの同伴入室は可能ですが、追加料金が発生する場合があります。 付帯施設がある場合は、利用料金が追加で発生します。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約発生の際に先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。 宿泊施設はスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プール、バーベキュー場、カフェ、朝食サービス、駐車場、送迎が可能な便益施設を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室拒否はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "入室拒否は最大人数を超えた場合にのみ発生し、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能ですが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、利用料金が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約発生の際に先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設はスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、プール、バーベキュー場、カフェ、朝食サービス、駐車場、送迎が可能な便益施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 463
    }
}